{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_033766",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=650&adcno=1&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "연산 아바-AVA"
    },
    "text": "全客室はネットフリックスとユーチューブ視聴が可能で、ジェットバスサイズの浴槽があります。 一般室も広く、リラックスできます。 すべての客室にはPCが提供されます。 徒歩特価は一般室でランダムで決まります。 駐車場は計35台収容できます。 地下鉄でアクセスするには、燕山駅(3号線)または巨済駅(3号線、東海線)をご利用ください。 周辺には釜山市庁まで900mで徒歩で移動できます。 また、温泉川市民公園までは2kmで車で4分ほどかかり、社稷野球場までは車で2.5kmで車で約5分ほどかかります。 常時、ご要望やご不便な点はカウンターまでお申し付けください。 間違いのないようにお願いします。 ご来店くださるすべての方々に感謝いたします。",
    "QA": [
        {
            "question": "客室でネットフリックスやユーチューブを視聴することはできますか？",
            "answer": "はい、全客室でネットフリックスやユーチューブの視聴が可能です。"
        },
        {
            "question": "客室には浴槽がありますか？",
            "answer": "はい、全客室にはジェットバスサイズの浴槽が備わっています。"
        },
        {
            "question": "客室にはPCが提供されますか？",
            "answer": "はい、すべての客室にはPCが提供されています。"
        },
        {
            "question": "一般室の広さはどのくらいですか？",
            "answer": "一般室も広く、ゆったりとくつろぐことができます。"
        },
        {
            "question": "徒歩特価はどのように決まりますか？",
            "answer": "徒歩特価は一般室でランダムに決まります。"
        },
        {
            "question": "駐車場の収容台数はいくつですか？",
            "answer": "駐車場は計35台収容することができます。"
        },
        {
            "question": "地下鉄でアクセスするためにはどの駅を利用すればいいですか？",
            "answer": "地下鉄でアクセスするには、燕山駅(3号線)または巨済駅(3号線、東海線)をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "周辺には釜山市庁まで900mで徒歩で移動できるほか、温泉川市民公園までは2kmで車で4分ほどかかり、社稷野球場までは車で2.5kmで約5分ほどかかります。"
        },
        {
            "question": "要望や不便な点は誰に申し付ければいいですか？",
            "answer": "常時、ご要望やご不便な点はカウンターまでお申し付けください。"
        },
        {
            "question": "どのような方々に感謝の意を示していますか？",
            "answer": "ご来店くださるすべての方々に感謝いたします。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 233,
        "QA": 384
    }
}